咪撚再搭黨鐵！

太子已經見到就噴 觀塘趕緊人走 咪撚再搭黨鐵！
走呀！